我唔係無試過架

窮j
為左女朋友而努力讀書
希望有能力養到佢
結果呢

變左ex

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

女人就是犯賤

佢單親 曾經以為佢父母婚姻失敗會令佢想望有個俾到佢安全感 可以照顧到佢將來既人
點知佢根本就係臭雞
拍緊拖成日想落bar 落club
仲見異思遷 俾我發現左
好啦俾我發現左 見你喊哂咁口俾次機會你
到最後同我講想趁後生見識多啲

依段日子以黎我除咗見佢既時間就係到讀書
機都唔敢打驚浪費左時間
結果呢？我得到左啲咩

我無試過咩？！

巴打take care
女走女還在呀

屌左未先... 你咪計下屌左佢幾多q, 又喺佢身上花左幾多錢， 除返開平過叫雞咪當賺左...

叫我以後仲點相信人
依家成日都有種憤怒係到

無 我嗰陣時專重佢 亦都想佢ready先
結果呢？
分手短短日子
佢已經識左第個仲去埋旅行

咁你讀成點 gpa幾

咪就係因為你冇屌佢囉， 女人一定要屌左... 個心先會喺你度

er咁講啦巴打 上面段嘢潮文黎嘅
不過好老實 你嬲得姐係你仲care㗎姐

比d時間自己啦 過多排就無乜feel㗎啦

都唔係最近既事了
但仲係有種情緒係到

因為我想佢覺得肯定我 自願咁發生

叫做對得住自己要努力

既

兩個人一齊， 屌吓閪真係好平常... 你唔肯屌佢， 佢咪搵第二個屌吓佢囉， 係咁架啦... 女人都有需要嘅... 唔關尊唔尊重事... 唔通要條女開口叫你快d 屌佢咩

慢慢黎啦 我一年都未搞得掂

唉 係佢唔願意

咁， 會唔會當你係兵咋...

巴打你同潮文經歷一樣？

唔會啦 又無點洗我錢要我送野既

屌我點會咁on9
見到你個title諗起姐

咁就大鑊， 佢只係想hea 住你， 拍吓散拖... 有人陪吓， 然後騎牛搵馬...

一條女如果冧你， 一定肯比你屌， 除非係處囉...